[tg] 冗員交友吹水grp (3)

想同人分享生活大小事
而得閒無事又想同人嗲幾句
玩下驚耗下光陰既話
呢個谷就岩晒你

有興趣請填form 夠人就會開group
一星期會加一次
如果填過form又未加你既話 可以填多幾次

繼續係 拎喺度 自己跳入去！